[Tg]放低tg就會有人揾? (19)

23歲巴 中意運動 聽歌 睇戲
做開gym 黑實肌肉型，正常樣
咩都傾得 玩得，份人隨和
只要你肯覆我就會覆

96巴 想搵絲打
想搵一個長傾秒回 唔好用完即棄
唔好傾傾下唔傾 有機會想發展一下

98巴 HD year1
想揾人吹下水
秒回

98巴
平時打下機
長期秒回，傾咩都得，想長傾

新post 留名

91巴，想識絲打傾下偈9up下，
慢熱，但熟咗就幾on9都得
平時聽歌睇劇，J-pop，踩單車，跑步，鍾意日本嘢，食好西，去旅行

96巴 番緊工
無貓的貓奴 鍾意影相 睇戲
番工識唔到異性
想搵個絲傾下計

92 BRO, 快回
扮工中

想搵設計師幫手整宣傳單張
tg: @lolol1234

有冇重讀緊中學既巴 我愈黎愈諗唔明我細佬想點

90巴 旅行 影相 羽毛球

90巴 化驗師
生活苦悶同想擴闊圈子 傾咩都得
鍾意行山 行下街 跑步 單車 羽毛球 睇戲 煮野食 畫下畫咁

做野有時會好忙 未必秒回到

如果岩傾既可以嘗試發展下

放低你個TG啦

89巴 鐘意玩手工皮革 運動 正能量
會自己旅行既人

歡迎絲打傾計吹水

幫fd留
純巴,男女任傾唔嬲

想問中學巴

返工冇野做
秒回

94工程巴 175
圈子細 想識女仔
岩傾可以長期發展

有冇巴絲打到呢位絲打? 佢改左名, 好想同佢傾下計

有無失緊業既廢青

96絲
鐘意ACG 貓
生活平淡 歡迎搵我派膠吹水
番工未必秒回到

87巴 無乜朋友 成日無所事事
睇下戲 睇下動漫 陪下屋企人咁
想搵都係差唔多既絲傾下
岩傾又有興趣既發展下

95巴 170
讀緊master
平時睇下netflix 跑步
想搵絲

97巴 希望搵到長傾唔hea 覆既絲打
可以分享下生活啲19野同9up 下

89巴 高178
運動撚 旅遊食野撚 貓奴
做緊fashion industry
鐘意踢波/游水/gym
搵絲打傾, 或者聽你故事

93巴 鍾意唱歌 行山 壁球
番工得閒可秒回 可以交流下點下歌聽

88年出生

新post Lm
90巴, 快回
搵人一齊扮工吹水鳩up kill time

95巴
健談、咸濕、風趣幽默幾好聲兼靚仔

00巴

97巴 秒回 心事 9up 感情野可以幫你解決 唔好太細 怕有代溝 巴絲都歡迎

91巴 想搵絲打
想搵一個長傾唔使秒回 矮肥毒柒巴打只想學習點同異性溝通 唔會ff

29巴, 178, 唔煙唔酒冇不良嗜好, 想識善良絲打, 秒回

巴

地方的 需要

90巴 長傾

96巴 180 籃球uteam
打波做gym都岩
飲野唱k又岩
快d搵我玩 玩乜都得

93巴
鐘意運動 gym
你肯回我就一定覆

TG:Beasleyy

想聽你既感情故事
Tg:hollowlonelycold

98巴
鍾意美劇 喪屍 科幻電影
聽開英文歌 睇漫畫咁
鍾意刺激野
搵我吹下水啦

97巴

想搵絲長傾

93巴
生活落悶 吹吹水
@Issac27

91巴，想識絲打傾下偈9up下，長短傾都得
睇劇，踩單車，鍾意日本嘢，打機

96巴 扮工好得閒
傾咩都得 只怕你唔同我傾
你肯回我實覆 巴絲都得

94巴 歡迎吹水

新post留名
94巴
教育界
鍾意睇書
準備做廢青腦細
想識絲
歡迎搵我呻下日常

98巴，想搵個肯認真認識對方嘅人傾計

挑戰極限 無自介留言 睇下有冇人add

27巴 專業扮工 夜鬼 多數秒回 講乜都得 巴絲亦可

01巴
尋求感情上幫手

91 行山露營影相踩車睇展
打機睇文史哲書睇科幻片
飲咖啡 去CAFE

98絲打 year2 好悶好想搵巴打吹水識朋友 巴絲都得

94絲招巴絲打吹水

99巴
DSE雞,住港島
招巴絲吹水

90 天秤巴
毒撚型MK
唔介意有代溝既add我 壓力大只求鳩up

約我可以嗎？

非狗公，只是情況和你一樣

96巴 返工人生

可能出左黎做緊野就會係咁

唔好怕我煩就可以

tg id:JSO817

99絲
歡迎吹水 人常在

新帖留名
有無女生得閒傾語音

合則來 不合則去
5P字就不了

93巴
旅行潛水影相飲酒 感情事 咩都吹得

99絲打 year1 好悶好想搵巴打吹水識朋友 巴絲都得

99絲
覆得比較慢
唔嫌我講野比較廢同悶既歡迎搵一搵我

94巴 港島 吃貨們交流下有咩好食😀
長on秒回

99絲 design撚
鐘意傾靈異野超自然野
感情上想吐苦水都可以
樹窿

98絲打 男朋友識左第二個走左 好唔開心想搵人傾訴下心事 巴絲都得

好假既肥仔

巴 想搵人吹水

再試過，中巴揾絲，睇下好唔好彩

絲打唔好唔開心，我做你樹lone

pmed

90絲 162高
樹窿有回音
鍾意笑 幾好笑

96巴想搵絲打傾下計

我係腳膠仔.
有無絲打會搵腳膠仔架
其實想搵一個長期傾到計既女.因為適應一個人好攰

96巴 想識c打長傾or發展下去

可以同任何類型的人傾計，傾乜都得
如果唔得做朋友亦可
Ａ1 白白淨希望可以有白白淨的c打可以認識下
自己嗜好係畫畫，亦都係hkdi畢業
依家散工度日，之前做過日廚，freelance design job
夜晚可以秒回，日抖就未必可以

求9up

96巴
中意唱歌 自學緊
可以一齊打機

98巴
畫畫 | 藝術JJ | 聽歌 | 攝影 | sentimental | aesthetic

"photography is an immediate reaction, drawing is a meditation"

feel free to chat:

98絲
乜都傾得😂
巴絲無任歡迎

@waichungtong

旅行，各類運動，行山，閱讀，寫作，攝影，投資乜都岩，大家交流下。

94巴 想識下絲打 工程毒撚
鍾意打籃球，不過好耐無打
成日聽歌 有行山
打下機

不過你想講咩都得，盡量秒回

89肥巴 天秤座
鍾意動漫 睇電影 畫畫 推理/網絡小說
勁鍾意去食好西 睇靚風景
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作

搵絲打長傾 希望大家都會搵話題
有機會一齊出黎影下相 睇下展覽 食好西

有無紋身絲打......

94 M
Carpe diem. Work hard, Play harder.
Leo kidult, HK island resident
Hard-working slave working in Bank
Japanese cuisine lover
Amateur western food chef
Tons of interests but non of experts
Sporty but lazy, that's why watching on TV more than playing on the pitch
Add me to see if I can enrich your life

95巴 讀緊書 男女無任歡迎 只要岩傾

90巴 做工程

鍾意睇戲 睇漫畫 打機 講粗口 周圍搵野食 學下整野食
好隨意講咩都得 你要我做樹窿亦得 隨心所慾你想點講就點講

有冇音樂撚 扮工撚吹下水

29巴，想找絲打長傾

94巴,岩岩大學畢業fg,開始番工
勁鍾意運動,平時做gym游水跑步行山影相
單身左幾年,想識番個女朋友
TG: ufcfan

00絲 啱啱失戀想同人傾下 巴絲都得

95巴
咩都傾得
TG Pig95

96巴
正常生活習慣
歡迎搵我吹水
有時番工未必可能秒回到

絲打先好搵我

96天蠍絲

97巴

96巴 乜都傾 長傾就得

96雙魚巴 等收工好悶 秒回

93巴
鐘意行山，睇戲，聽歌，影相
聽開indie嘢，咩類型戲都睇
但鐘意睇葉念琛就唔好搵我
Tg:hrrhrrhrr

96 工程巴

99巴 retaker 好無聊

放低tg根本無人會搵!（19）

89巴
傾乜都得，工作/讀書/旅行/音樂/股票/樓市

呢排諗緊離開香港生活

99絲
近期好得閒 歡迎吹水

92巴 岩轉工
想傾下打機 日劇 咖啡 旅行 書 返工

89巴
運動撚 旅遊美食撚 貓奴
做緊fashion industry
鐘意踢波/游水/gym
搵絲打傾, 或者聽你故事

97巴
year3
返學返工好悶
放假中意周圍玩
想搵絲打長傾

91巴 做finance
一直掛住返工 近排發現人生好似失去左好多野...
所以想識下朋友
傾股票或一齊explore其他興趣都ok

97巴 樂觀 中意運動
想搵絲 加強下溝通能力

96 巴打
個電話一日都唔震一次
有冇絲打可以同我傾下計

23巴

只要肯傾我就會覆

。。。。

99巴 181cm 中意打鼓
想搵長傾 傾咩都得 盡量秒回

93巴 181 散左一排 想識女仔朋友傾計
中意游水 單車 行山
平時番工好得閒 歡迎R水吹

180 94
秒回 貓巴 行山 旅行
生活好悶想搵人長傾

好想周圍搵野食
長on

22巴fresh grad返工好悶
歡迎其他扮工或者返學巴絲吹下水

Add過我但係沉左底都可以推一推

94巨蟹巴
非GAY 台台地
有人會得閒先同你傾，我會空我嘅時間陪你傾
@Timu9

22巴
搵緊人分享生活點滴
tg: @ADreamingBoy

97巴

想搵人無聊吹下水 講咩都得
有無人可以長傾？

95巴 返緊工
生活苦悶
份工冇女識
希望會有絲傾下計
乜都可以傾，歡迎9up

[

93雙層巴
比前度吊住
想識絲打幫我奶奶報仇

要咩條件先傾到??

36D/36E?

92巴 畫畫 樂器 攝影

想搵人傾下心事
讀緊u

自膠

巴
最近經歷完一啲事之後 個人變得好空虛 灰心
手機亦由長震變為無震過
好想搵個人可以9up 傾咩都好
傾下動漫又好 傾下有咩書好睇又好
一定秒回

雖然都唔覺得有咩人會搵我

新post留名
96巴 184
瑞士讀緊書
想識下新朋友
巴絲都冇問題
盡量秒覆
時差/返工可能會覆得慢少少

擺左幾個post都無人搵

93巴
只求有人傾下計

96巴 想長傾
巴絲無所謂 最緊要啱傾
深夜樹窿大大個
未瞓又想吹水就搵我啦

93絲

想識多d唔同圈子嘅人 男女都可
唔係秒回 傾下計

86巴
有無後生妹妹傾下計

96巴 傾乜都得
但求有人9 up
樹洞小子

95巴 讀緊電影
想識多啲人 咩人傾咩都得
黎識個會秒回你既朋友仔啦

絲 . 巴絲都可以一齊傾 啱傾就得
真係好需要搵人傾下計 好毒 好悶
咩都傾得 求長傾
興趣 影相 英美劇 設計 化妝

講漏一項 我十分喜歡唱歌

98巴，傾下計好嘛？

我想搵絲發展

94巴

有冇早起身既入黎傾下計

98絲
ACG 電影 或者吹下水都得
分人比較慢熱同悶
返緊學 盡量回

95巴，187高，得閒會跑下步咁

做緊AE，依家讀緊個工程pt-degree
想搵絲傾計，岩傾keep既咪keep住傾

98巴
籃球 游水 睇戲

96巴，夜鬼時段唔會出現

歡迎講野夠mean同無低線咁撚人

92 BRO, chat list 空空如也, 快回
扮工中

94巴

87大巴，荃葵人，173高，徵絲。

87巴 旅行痴線佬

岩岩入左大陸公司做
想嘔
絲打傾下計

95巴
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
歡迎心事台
輕鬆傾 唔一定秒回
希望揾到啱傾嘅朋友
巴絲皆可
@tommm123

90 天蠍巴 189高
返merchandising
運動撚 貓奴 健身
鐘意打波/食好西/旅行
盡秒回

鍾意羽毛球 睇戲 聽歌 acg
歡迎心事台
輕鬆傾 番緊工秒回唔到
希望揾到啱傾嘅朋友
巴絲皆可

95巴
好悶搵人9up
貓奴，鍾意影相
咩都傾得，做樹窿都得

94巴 178cm
鍾意羽毛球 睇戲 聽歌 acg
歡迎心事台
輕鬆傾 番緊工秒回唔到
希望揾到啱傾嘅朋友
巴絲皆可

想R水吹&玩bot？入嚟啦

92巴，想靜靜地傾計

巴 求奇搵水吹下 秒覆

188cm 大大隻做開gym打開波 90後讀緊大學
當識朋友 just for fun

想認識女生發展下

98巴
想擴闊社交圈子
咩話題都可以傾

92巴 陽光探險家
鐘意四圍走上山落海親親大自然
心事煩惱皆可

92巴 扮工族 求水吹

91巴
想搵d都係扮工既人一齊傾下計磨下時間
返星期一至五 朝九晚六
9UP / 認真傾都得

另外平時會去行山, 跑步, 踩單車, 打羽毛球, 睇戲
有興趣既都可以搵我一齊去

想搵個樹窿講下野
比我

96巴
yr3
番學幾悶
想搵絲傾下計
咩都傾下

92巴
鍾意出街，四圍搵好野食，如果keep住岩傾既可以一齊搵下好野食架
我會做下運動，跑步同游水都ok
歡迎絲打add我，希望大家可以長傾

97巴
外國讀書放假番黎好鬼悶
傾熟左出黎飲下野都OK

我叫yannis 2000 水瓶❤
中意畫畫 影相

99 肥矮柒毒巴

98巴
鐘意ACG，cosplay
拉打迷
聽開2次元，2.5次元既歌多
鐘意睇戲
有打，踢開波
同我吹下水

感情事 9up 要窿就禁條link

91巴打
好ACG毒野，打switch多，好悶傾下計
等緊啱傾嘅你

99巴 想搵年紀相近嘅巴絲傾下計

93巴 做marketing agency
講野幾搞笑 想搵絲傾下計

96絲 悉尼讀緊書
平時好悶 想搵人傾無聊野

想聽多d人既故事，開心唔開心都可以講低
想做吞食負能量既怪獸

21 絲
Cool 比較成熟
傾下計kill time

92港島巴
想搵差唔多年紀港島人陪下

98巴
鍾意美劇 喪屍 科幻電影
聽開英文歌 睇漫畫咁
鍾意刺激野
多數秒回

有冇人

97
求樹窿
暫時秒回

想搵人吹水9up 無意發展

yr3 想識下讀緊poly既巴c

91巴，做緊野
鐘意去旅行同聽日本野
想搵可以交心的巴絲
屋企岩岩執到隻雀，唔知點做好

94巴 生日自己過 想乞句生日快樂

美國jj 暑假喺香港
鍾意睇波 唱歌 買衫 韓國野 食好西 做運動
有興趣想紋身 跳舞同影相
鍾意運動型/黑妹

95巴 返緊工
生活苦悶，經常宅係屋企好無聊
歡迎巴絲揾我吹水，9up
乜都可以傾

[

97巴

緣份決定一切

92 BRO, 秒回d秒回人士

96絲
傾下計識下新朋友

中意音樂 電影 日劇 小說
希望有同好可以互相分享下
閒談定心事都無任歡迎

97巴 準備自己飲醉多一晚

93巴
180左右，高瘦，最緊開始健身操緊大隻，間中亦會跑步。
喜歡日本。
鍾意聽Scandal, X-Japan, Galneryus。
喜歡貓，狗，兔仔。

歡迎有心絲打add我傾下計做個朋友，有時未必能秒回望多多包涵。

92巴打
人無法走過每天 為求沒有帶著遺憾活到終點 有幸同你傾計都係緣份

96巴

同agoda酒店，標價連稅再8折。

96運動絲

90運動絲
利迷
想有人煩吓

代朋友post

91巴
生活苦悶，歡迎巴絲揾我9up

有時似19有時似29

97巴 sport型 多數秒會 招絲

96巴
鍾意聽歌, 睇吓戲同書, 平時鍾意去游吓水食吓野行吓山
想搵人傾吓計 巴絲都得

96死廢青
份人比較on9

dogdogdog999
厹

想識女生朋友長傾

95巴

無論巴定絲 巴扮絲定絲扮巴 有icon定無icon 無頭東宮定無相神功都無所謂 只係想搵人吹下水 天南地北乜都可以講(如果我識嘅話) 盡量秒回

想識同年巴絲打啊

9up

絲 好負
Wanna end my life

96巴乜都傾
做緊design

98巴想搵絲打長傾 edm, 美劇，etc. 想搵個認真傾嘅

97巴 自己一個人住 返學返工生活有啲苦悶
平時會做下gym 打籃球 睇nba 睇美劇
夜訓 覆機通常都秒回
近排追緊got 有睇既可以吹下
搵我吹下水啦

Tg id: CKel713

over night 9up

98巴
歡迎傾日常野、心事樹窿、dse econ問書

push

96水瓶巴
秒回的陽光宅男一件
想長傾
我就唔信有絲打搵我

桃小姐, 你話我唔岩傾, 忽然消失左我明
過幾日突然番黎話好掛住我, 因為外貌協會接受唔到其他巴打, 所以先搵番我
你覺得我又會點諗
當我係乜

91巴
返星期一至五 朝九晚六
想搵d都係扮工既人一齊傾下計磨下時間
9UP / 認真傾都得

另外平時會去行山, 跑步, 踩單車, 打羽毛球, 睇戲
有興趣既都可以搵我一齊去

90巴 R 水吹

88肥矮柒毒
又黎搵人9up啦

巴打之前八號風都可以即日識即日約絲打出黎
巴打一定好靚仔

94巴
返工悶搵人傾下計
啱傾出黎飲野行山影相旅行
有冇絲打可約影下人像?
http:/

又扮緊工 有冇絲打

有料爆?

93巴，
早幾日因為long d 女方選擇分手 ,
但工作要見客關係都要保持住笑面迎人好辛苦
想搵人傾下計分享下

歡迎9up/聽你9up到收工
92巴

96巴 想搵巴絲打吹水
可秒回

94巴 隨意傾

98絲 year2 啱啱戴完帽
想搵巴絲長傾9up下

94巴
秒回
各種心事感情學術9up
善於分析安慰俾建議
都係個句，持牌心靈療養師
另外想識絲，想遇到緣分

我係腳膠仔.
有無絲打會搵腳膠仔架
其實想搵一個長期傾到計既女.因為適應一個人好攰
街申23歲

想識1位女生長傾

樣真係咁重要咩 正常樣已經好難得

轉了

96巴打
因為某d事變到好摺，想做番正常人。歡迎巴絲搵我

94巴 工程撚 想識下女仔

真係會有絲加?

92巨蟹新巴
ACG
高瘦
慢熱
扮工中

92巴 射手仔
鐘意錄音多過打字
都幾鐘意傾電話

有冇人可以教我煮野食

96巴 heshe
樹洞 1 號
唔識傾計 但鍾意聽人share
唔鍾意人講大話 Be Ture pls...
唔食煙 間中酒 唔粗口
玩音樂 鍾意但唔識唱歌
鍾意睇戲 蠟筆小新Fans

93巴

93港島巴 翻工翻吐露港甚苦求絲長傾

92巴 扮工無野做

92絲
想搵熱愛英文 又願意教既人交流
利申英文差過小學生
ID:Tszzzzz

96巴

你肯搵我就會傾得落

97返工巴
做緊寵物店 鍾意貓狗嘅妳都可以搵我傾計
有時不能夠秒回 會盡快覆
傾乜都得 歡迎夜貓

93巴 183
單身左成年好dry 想正正常常搵人食飯行街睇戲

tg: Sixwing

89肥巴 天秤座 單本身
鍾意動漫 睇電影 畫畫 推理/網絡小說
勁鍾意去食好西 睇靚風景
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作

搵絲打長傾 希望大家都會搵話題

90巴 有冇絲想一齊去學結他?

98 الحرير ضرب صديقها اليسار اليسار الثاني اليسار ليس سعيدة للعثور على شخص للحديث عن الشيء التالي باشي ديك [ور

新 post 留名
92巴 鋼條型哈比人
半工半讀緊
平時鍾意周圍搵野食
間中會自己整野食
偏好煮日式周西式
冇咁熱時會去踩下單車
巴絲都歡迎
想聽下唔同人嘅故事
求長傾

98巴秒回做樹窿比你訴下苦水
或者長傾談心

93巴找絲

wanna be find

98巴
就快返英國讀書，所以全職廢青
盡量都會秒回

98巴 夜鬼
希望可以有巴絲打搵我傾下計

94巴

讀緊大學+番緊實習+1份兼職

健談爽朗 歡迎搵我傾計

93巴,真.180
圈子細同埋份工無乜啱傾嘅人,想搵下人長期吹水(做樹LONE都得)
返工時間好難秒回,但放工時間就可以 (多數1230-100就會訓,星期5 6 日會晏訓),放心,我係咪都會回你地嘅
興趣:睇NBA,打波,睇戲,跑步,煮下野食(只懂家常便飯),玩手遊,PS4,其實我仲有好多野都啱傾同識少少咁 ,真係想傾同唔HEA覆嘅歡迎加我

00絲 想識朋友

95絲
想吹水

想識女生

歡迎黎放低你既心事 9up 兒童 周身刀 冇張利

92巴想搵絲傾心事

]我係腳膠仔.
有無絲打會搵腳膠仔架
其實想搵一個長期傾到計既女.因為適應一個人好攰
街申23歲

95 白羊巴 fg就快番工

鍾意傾計9up 有養好多小動物 歡迎交流

有冇哲學巴絲？

巴 有冇皮膚病患者一齊釋放負能量粒子
9up都得

94巴
樹loan 傾咩都得
做緊野個陣會覆得比較慢
其他時間盡量秒回

吹下水都得嫁

96棍
188矮仔 冇朋友 毒 負L 自戀 mk 觀塘友
ACG BASKETBALL GYM PHOTOGRAPHY TRAVEL
返工冇得秒回請見諒

97 yr3 巴179
打開籃球同做gym
鐘意edm 出夜街同出黎飲野
想識絲打

巴絲不拘
經常秒回

95巴 正正常常 風趣
想吹水就搵我

94 獅子仔 170
Carpe diem. 住同做野都係港島
單身4年 銀行JJ
鍾意去日本旅行 睇劇 聽歌
煮野食 特別係西餐 曼迷
想搵絲打傾下偈了解下

99巴 181cm 中意打鼓
想搵長傾 傾咩都得

94巴 想傾下計 男女都無所謂

92巴 紀律部隊
大隻陽光黑實 175cm
想搵絲

98肥絲 177cm
我係廣東歌撚，唔要kpop
我有好多故事可以同你分享，但前提係你要同我一樣咁多嘢講
我都係星座撚，如果有天蠍巴就好啦

94巴 181cm 鐘意打籃球 跑步 影相 食野😊

96 工程巴 想識鐘意唱歌/睇波絲打

98雙子巴, 175cm

87巴 悶J搵人吹水

9up time

95巴
傾咩都得
可以做樹窿/搵我打機
Ps4/Lol都可以（唔好怕我雷就ok)
歡迎巴絲

96巴 搵巴絲長傾
秒回

得閒咪嗲兩句
btw 5p字就不了

Wtsapp /line/tg 試過幾耐唔覆人

93巴
無聊返工搵水吹
有時鳩UP無極限
有時話題終結者

97 巴

傾下計

求專業樹窿

96 180巴
打開波做開gym 籃球uteam
搵我飲野吹水都得既
Ho freestyle ga

93巴 想識新朋友 巴絲皆可
返工比較得閒 盡量秒覆
熟絡咗可以出黎玩 想揾人跑街

96水瓶巴 係出面仲讀緊書
生活有d枯燥
樂意聽你講任何野
心事 訴苦 呻野 都無問題
歡迎任何巴絲

失眠唔開心
97巴

C da

96 177天秤瘦撚巴
Hello
Find me here

96
I'm feeling time move slow

188 巴打 白 斯文型
乜都睇緣份同感覺
行街睇戲食飯 乜都傾 攝時間等等
呢排唔開心 希望搵到人陪自己

98巴
讀u識唔到朋友
中意去日本玩 睇下動漫 打lol
最中意就係睇戲

有冇巴絲一到夜晚就好頹，加上失眠。
覺得冇乜目標同方向，又想揾人傾下計
@zro_125

你睇醫生啦 唔好再咁樣落去

96巴
巴打嚟傾男人計

無啦 其他煩惱

又有料爆?

人格分裂

92
吹水就免

因為想搵真正想一齊夾音樂既人
我靜係識唱 呢家自學緊ukulele 簡簡單單自彈自唱
夾得到既會想試下去busking

ID:Tszzzzz

唔爆人私隱 不過佢單tick我幾個月 所以只好呢面同佢講

92巴
放底等人搵 咩都講下

91巴
想搵d都係扮工既人一齊傾下計磨下時間
9UP / 認真傾 / 樹窿......咩都得

另外平時會去行山, 跑步, 踩單車, 打羽毛球, 睇戲
有興趣既都可以搵我一齊去

87巴 新post留多次
無乜FD又單身左一段時間
有冇絲打都真心想搵另一半呀
鐘意行街 睇戲(特別MARVEL) 食飯 游水

同佢傾過一陣, 覺得怪怪地, 之後冇傾

91 nursing 巴打

86巴，重新開返，之前傾過想再傾可以再搵我

年齡不限，巴絲不限，話題不限，傾到就得
(非秒回，非hehe)

btw另外想知有冇思想或者諗法係比較保守嘅巴絲？

95巴 扮工好悶

91 bro
地方的冗員需要派膠
傾乜都得，秒回唔敢講，但通常都好快回
好有耐性聽故事，樂意做你地既樹窿，唔介意既話可以搵我放低幾兩
私人感情台都可以
我有學緊日文，如果有興趣可以交流下
鍾意打香港麻雀，求雀友
做緊工程撚，想屌老細歡迎一齊屌
仲有好多野都可以傾

96巴 米8地盤大隻仔 中意影下相做運動

94巴 想識真心朋友
唔係搵大家zip時間
想識真心朋友既黎搵我傾下計啦
大家互相了解對方
有煩惱想搵人傾既可以搵我傾
另外想搵人飲下酒傾下計

巴，扮緊工好撚悶，想搵肥絲呃水吹

95巴
學緊德文
Super newbie
人肉鬧鐘
十二點準時訓

94巴 r水吹

91巴
悶悶地，乜都傾得

00巴 180 中意打巴 歡迎巴絲揾我 傾乜都得 盡量秒回

91絲
無聊r水吹
id: LPB612

連登有愛 想識個長傾絲打

89巴 聆聽者
可以傾下行山踩單車
可以傾下band show 音樂
其實咩都可以傾下只要你想

其他野慢慢傾就會了解到
如果你有耐性

所有野都係緣。

93巴
曾經係一個酒吧入面返工既調酒師
依家只係一個普通既調酒人，係屬於自己既小天地入面繼續呢一份興趣。
歡迎陌生人，一人起兩人止。
歡迎你帶禮物，故事，或者技能等等唔同方式黎付酒錢。
你R爆頭諗唔到既隨便放低小小心意都無謂。

140磅既93肥絲留名.. 平時鐘意睇戲同化妝

99巴 上緊堂好無聊
想搵年紀相近嘅巴絲傾下計

可能都有人識我,
有人介紹我入黎呢個post識下人,
想搵可以長傾既人,
絲更好,因為身邊無女性朋友,都想學下點同女性溝通
當然巴都可以呀,
大家有心事都可以搵我傾下呀,
住大埔既話,甚至可以得閒約出黎食飯吹下水

tg: hakuna03

94巴 r水吹 興趣睇戲

95巴,中意結他,音樂(聽jazz,indie,pop,metal乜都有)
165,長髮,正常樣死band仔
巴絲入黎傾下音樂,去下live band bar又得

91 巴 秒點

有人絲打長傾

想搵絲想發展都好close嘅朋友
唔單止文字上交流
得閒可以出街 去玩做下運動

95巴

94巴 讀緊海事 想長期搵絲傾下計
比較慢熱

97巴 想搵下人吹水做朋友
得閒出嗰街 做下運動咁

平時做開運動 有機會約出來做運動 歡迎新界朋友

91巴 秒回

95巴
經常宅係屋企好無聊
份工冇女性朋友認識
想同絲吹水，9up
乜都可以傾，最怕你唔講嘢

[

94 寂寞巴

97天蠍巴 唔嫌悶就乜都傾得
有時秒回有時唔秒回

EDM HARDSTYLE

92巴
鍾意出街，四圍搵好野食，如果keep住岩傾既可以一齊搵下好野食架
我會做下運動，跑步同游水都ok
同埋我睇書睇劇睇戲，鍾意睇歷史多，社會科學都會接觸下
歡迎絲打add我

94巴 183
鐘意運動 戶外 攝影 食 睇戲 睇書 音樂
想揾人吹水講下心事

96巴
返工撚 冇朋友
R水吹

94巴 170
鐘意gym 聽歌 食 睇戲
想揾人吹水講下心事

95朋友
大家得閒就傾下計

]我係腳膠仔.
有無絲打會搵腳膠仔架
其實想搵一個長期傾到計既女.因為適應一個人好攰
利申23歲

94巴 不是hehe
政府工 想識絲打
找一個對的人走到最後

94扮工巴好寂寞

想搵可以長傾絲打

93巴 大學畢業 想識女朋友 176

92巴 射手仔
鐘意錄音多過打字
office hour除外

出左去飲野 好得閒

好想幫1位絲打
我應該點做

97巴
樹lone 聽下你放負
取下暖

96巴 搵巴絲吹水
秒回

98巴
好多年無同異性交流過，想學習同女性相處平衡翻社交生活。
基本上咩都可以傾下

英撚巴打

番到香港之後都無咩做，好悶
近排要搞visa,而家煩緊點解決

本身已經無咩朋友，可能係我個人真係on99

六日比較忙
但今晚秒回

98巴，想搵個肯認真認識對方嘅人傾計，同埋想聽下人分享

94巴 讀緊U 有心岩傾會長keep
咩都傾得 讀書/番工....etc

93 巴
鐘意影相 行山郊遊
鐘意結他但唔叻
想搵一個鐘意傾計 相處舒服既絲...
希望可以長傾，每次重新認識一個人好攰
.
.
.
.

雖然唔一定有人 inbox，唉，順其自然啦

97絲 海外year 3
揾人吹下水 少少on9

唔記得放低

over night 9 up

93巴
找絲求發展

97巴 9upper
想搵個長傾既

放咗都無人搵 呃我嘅

96 工程巴 183
出黎做野圈子細 想識女仔
運動 結他都啱
啱傾可展期發展

95

純粹傾計，無意發展

我想搵同我傾過計既人
Thank you

97矮巴
主要想搵絲打傾計
巴打啱嘅都可以傾下計
傾咩都得
學術交流有藝術，音樂，攝影
普通傾計9up都得
分享下日常趣事心煩事

96絲 搵人吹下水
太on9 要夾硬搵話題就不了

99巴
想搵絲傾計
傾咩都得 我盡量秒回
鐘意打波 打lol/其他game
因為讀緊毒撚科既關係身邊冇女
歡迎搵我傾計

98絲
番學太悶太得閒
想搵人長傾 秒回

97 絲
想搵個完全唔清楚大家背景嘅陌生人傾下計 做下樹窿 不分男女年齡興趣 咩話題都可以傾下 想睇下會唔會認識到平時接觸唔到嘅野

90巴
想吹下水或者可以當樹窿傾下心事又得
巴絲都冇問題 輕鬆傾到就得

一排冇見，你最近幾好嗎？

96巴 中意聽歌 動漫都有睇少少既 傾心事都得

96巴 貓奴狗奴

想搵人傾下計

96巴 想搵人長傾 盡覆 某程度上唔會已讀 唔知點解成日有啲傾傾吓冇覆/得一個tick 如果覺得我有乜on9可以直接開聲屌 比我知都好

93巴 想識新朋友 巴絲皆可
返工比較得閒 盡量秒覆

92巴

啱啱resign左比較得閒
深夜時段會覆得快既

93巴
美國讀緊書
巴絲傾計都得

90巴 秒回

除左等待 我都唔知點做佢先信我

又要扮工 有冇絲打長傾

94巴
返工 工餘彈下結他打機睇書跑步
想識朋友

95仔
同過幾個絲吹水 都話有幾十萬人add佢地
keep唔到同少數人長傾
所以索性我留tg等女加好過

for絲:毒舌 唔會見你就女扮聖人
for巴:大家好兄弟唔洗多講

歡迎將唔開心既事講出黎比我開心下

新post留名

97 航空絲
鍾意行山 旅行 影相
有興趣可以一齊傾
秒回
99絲
近期好得閒 歡迎吹水

打錯野

94巴 一齊傾計吹水 男女不限
有心事可以做你樹窿 有問題可以一齊討論

扮工中 秒回
好悶

絲打你改左名？

95巴 擁抱傾刻無悔的畫面

94巴
巴絲都歡迎，上堂可能未必秒回到

92港島巴打
想搵人陪散左之後發現世界好大
但太大

我好鐘意紋身
有興趣可傾下 男女都得

淘寶優惠討論 有興趣嘅入

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 得閑放假會做下義工幫手 主要影相多
平時行山 outdoor接觸大自然 影相 做gym 食好西...試新野
呢排有睇小說同研究緊WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦

同埋如果對日本行程上有疑難都可以搵我幫手....只限日本
有興趣可以交流下

tg:

share下d之前影落既相

我係腳膠仔.
有無絲打會搵腳膠仔架
其實想搵一個長期傾到計既女.因為適應一個人好攰
利申23歲

92巴
搵絲長傾 只限一人

太多人全部up一兩句傾唔到

98工程巴
鍾意打lol 打籃球 彈電結他
想搵人長傾 傾一兩句既話無謂哂大家時間

秒回巴

95 好慢熱 搵工搵到好攰想呻下
又要捱過星期六日 盡量秒回

94巴 想搵絲打傾計 唔hea覆 秒回

96 engine jj year 3 鐘意音樂、旅行、撚狗

96巴
好慢熱 希望係到搵到個岩傾既人
歡迎長傾 絕不hea覆 得閒就會秒回
有心事或任何事 有興趣既就黎分享下
真係唔岩傾既先走啦
唔想hi完就冇左影

90巴 A1 標準身型 怕醜又玩得 火熱衝動 貓 中意靜靜地 利申非金龜
唔介意年齡 但介意身型 想搵個夾到又順眼想長遠發展 純粹無聊搵人攝時間唔該唔好+

97絲
愛旅行 貓奴
想搵個人傾下計

94巴
中四開始打壁球但唔勁
希望搵到鐘意打壁球嘅巴絲交流下
同埋希望可以約到出黎打

96巴 英國讀書jj
A3 單身左5年幾
身邊朋友個個拍拖 甚至有人結婚 我都仲係自己一個

好撚多港女呢個po

96巴
平時太悶 想識多d新朋友 好難搵到岩傾 希望唔好hea覆啦 得閒會秒回

27 天蠍絲
返緊工 盡覆

可惜毒撚更多

96巴 中意唱歌
會打下機 睇下動漫
毒撚

93巴 肥仔 185
搵一齊做運動既巴絲打
可秒回

96巴，瘦底177，鐘意音樂打機去旅行，最近學緊健身，求真絲長傾

92港島巴打
想搵人陪
散左之後發現世界好大
但太大

95 巴，9upper
岩岩卜口

95巴 9upper, 減緊肥
中意聽故事，但係
講野成日離題，請見諒
final yr, 搵工既歡迎交流
興趣：睇戲，（瘋狂）煲劇，睇書

96巴 搵巴絲傾計

94巴

歡迎吹水

96巴
朋友圈細 想識新朋友
話題不限 岩傾就傾

89肥巴 天秤座 單本身
鍾意動漫 睇電影 畫畫 推理/網絡小說
勁鍾意去食好西 睇靚風景
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作

搵絲打真心長傾 希望大家都會搵話題

95絲 170
扮工秒回
搵個正常 真心傾嘅
我未用過tg想搵人試下

有些許壓力，如果你/妳都有壓力可以一齊分享

91巴 外國讀完u，返香港做緊政府工
平時鐘意跑步行山做gym，周圍食，睇戲睇劇
希望識到絲打，傾下計互相認識

9 up

93巴
180左右，最緊開始健身操緊大隻，間中亦會跑步。
喜歡日本。
鍾意聽J-Rock, J-Metal。
喜歡貓，狗，兔仔。

基本上咩都傾得，歡迎有心絲打add我傾下計，有時未必能秒回望多多包涵。

97巴 招絲 中意打波

92 巴
返工環境得巴打
悶悶地想搵絲打吹下水
咩都9吹下啦

96 絲
份人超級慢熱同唔chur 得
悶得黎又有少少鳩
想揾個會秒回我既文青型毒撚

95巴 Movie/Music/Photography talkative

90巴搵絲傾

95巴
吹水
秒回

97巴 秒回 求開解

94巴
等緊個位絲打

93巴
一個人在雲南 有無同路人
今晚係昆明搭過夜火車去大理
或者去過嘅比啲建議黎 咩都無plan
巴絲不拘

93巴找絲求發展

補連結

91巴，A1
最近開始聽薛之謙
動漫 音樂 電影 gym
歡迎鳩up

92 絲
抑鬱中 求開解

97巴 工程jj 175
想搵平凡絲發展下 或者可以先由朋友做起
平時放學就番屋企 溫下書打下機咁 生活苦悶
希望可以俾個機會我

92港島巴打
想搵人陪，傾計

94巴 旅行中 r水吹

留名

96巴 超級童顏，讀緊果科都比較hea, 所以有好多空閒時間，崇日撚，但同時又中意睇k-pop
好好彩咁低空飛過pass 左N1,所以都歡迎討論下日文，太深我都未必識
當然放下負，傾下感情事都歡迎

95巴

pushhh

有冇巴絲搵緊/做緊廣告業 可以傾一傾
其他巴絲有心事 鐘意睇美劇/電影/行山/影相 都可以傾下呀
tg: mynameis124

98巴 180cm
長傾短傾都得

94 絲

成日夜訓無野做r水吹

鍾意睇波 食野 去旅行

睇緊獌

94絲
番學番工
用忙碌填補心靈空虛
有無人同我一樣

95 巴 運動

有冇啲長傾架

好想吹水 好鬼悶呀

絲 好負 好灰 好攰

93巴 專業樹窿 想搵人陪我傾下計
想聽下你既故事

訓唔著嘅巴

97絲
老人魂 圈子細 想識大自己少少嘅朋友
中意打羽毛球同瞓覺
盡量秒覆

95巴
打機飲酒睇波睇戲跑步
N展仔final yr
圈子小 求吹水

99絲

89巴
運動撚 旅遊食野撚 貓奴
做緊fashion industry
鐘意踢波/游水/gym
A5
搵絲打傾, 或者聽你故事

94巴
呢刻想9up吹水有野想share可以搵我

90巴 外國回流
時裝 音樂 藝術 電影類
不過最想都係輕鬆9up

97巴 招絲巴都得 長傾 唔想傾傾下冇左影

點睇張伯倫

98絲 讀緊書
畫畫興趣 鐘意倉鼠

97絲 year3 160cm
想搵差唔多年紀嘅巴傾計

87巴 之前擺低過唔知係咪俾人block左

96絲 162 皮膚白 愛貓 鍾意煮野食
鍾意身高差 180打上

95巴
係澳洲讀緊書
鐘意行山同打羽毛球
同埋好鐘意日本
想傾咩都可以，歡迎分享負能量

97巴 鍾意傾計

9 up overnight

87 巴

好悶, 秒回

sing0518

99 year 2 想搵人吹水 咩都得 Macau

補番 絲打

咁快已經改左ID
等我仲比你句「老人魂」吸引住左想加你tim

60 變性人
Come on

94絲
你點歌(只限華語)，我唱歌

咁快冇左

91 bro
地方的冗員需要派膠
傾乜都得，秒回唔敢講，但通常都好快回
好有耐性聽故事，樂意做你地既樹窿，唔介意既話可以搵我放低幾兩
私人感情台都可以
我有學緊日文，如果有興趣可以交流下
我鍾意聽廣東歌，歡迎一齊係tg 鳩唱下
鍾意打香港麻雀，求雀友
做緊工程撚，想屌老細歡迎一齊屌
仲有好多野都可以傾

我想點歌啊

91巴
想搵人長傾
9UP / 認真傾 / 樹窿......咩都得

竟然有咁多人想聽技安唱歌
點歌服務要暫一暫停，唔係真係唱到下年中秋
找完現有街數先

21巴 紀律部隊 做開gym
想識絲
TG jb852

93巴 做緊廢青好得閒 想長傾 傾電話都ok

歡迎搵我一齊打機基本咩都有玩 （lol csgo pubg ）
一齊運動又得 泰拳 單車 足球 大部份球類都識識地
搵我傾下心事都得

太陽真係好有魅力

94巴 無野做R水吹

92巴 紀律部隊
大隻陽光黑實 175cm

想搵絲

92巴
鍾意四圍搵好野食
會做運動，跑步同游水都ok
睇書睇劇睇戲，鍾意睇歷史多，其他好似社會科學都會接觸下
歡迎絲打add我

99巴 平時番學好無聊
想搵年紀相近嘅巴絲傾下計

93巴 童顏 算靚仔
貓奴新手

94巴 讀緊U 有心岩傾會長keep
咩都傾得 讀書/番工....etc
得閒可以一齊出街 食飯 睇戲

我都係94 剛失戀想點歌😞 tg:rickyhei

96巴
希望搵到都係英國讀嘅巴絲
早排失戀想搵人傾下

歡迎入黎告解叫春吹水，谷聚經常都有

大量有心巴絲陪你傾心事，有男神女神

年紀無所謂，男女都無所謂，

快d黎加入我地啦

92扮工巴 平時好鐘意吹水
招絲打傾計 經常秒回
長傾又得 解悶又得

99巴 185 希望搵到絲傾下計,可以做一個好樹洞,有機會可以發展下
@alexhui12314

95巴 你點我唱 英文歌就可免則免

想搵係西貢附近住既巴絲傾

90巴
識下朋友傾下偈
男女都得

91巴打
悶，隨便傾，隨你中意。

178, 87, 只想搵心地善良既絲打傾計

89巴打, A0, IT狗
慢熱怕醜少少毒
圈子內大部份都係仔
返工時間未必可以秒回到

鍾意日本野，旅行，影相，電腦硬件，車，音響，ACG(睇user name都知 ）

想搵絲打傾計，如果係毒絲就更好
9up/傾心事都得，唔好一開波講黃色野就得
希望有機會發展

96 巴 final year
太過著緊一個人好辛苦
想搵人傾下計 最好係絲

97巴 可以做樹洞 都可以傾心事

90巴
純9up

有無粉嶺人

粉嶺人呀
但我巴黎

等絲add 96巴

96

23歲巴 中意運動 黑實肌肉型
咩都傾得 玩得，想試下另類關係
只要你肯覆我就會覆，得閒既話會秒回

97 180巴
打開波做開gym 籃球uteam
搵我飲野吹水乜都得
Ho freestyle ga

鍾意影相就傾下
最好就27歲以上
男女都得

95 巴
自問厹一名
想識絲打
可惜份人太悶
最後趕走晒d絲打
希望可以搵到啱傾嘅
慢慢傾

轉得咁快

97巴 若有心事 一談

90巴
R水吹, 做樹窿
傾細個娛樂, 最近上映戲, 工作(銀行後勤, 貿易, 網絡零售等等)
出街食乜, 小說書本, 動畫, 打機, 養貓......乜都得

96絲
讀緊書 平時有做開gym 鐘意周圍食
想搵人傾下計 分享下生活

點擊此處與30+巴打展開激情對話

95巴 讀緊電影
想識多啲人 咩人傾咩都得
黎識個會秒回你既朋友仔啦

已經有多位巴絲成功同我激情對話 黎啦 吹下水啦

94

95巴 想識 內向 重感情 既人 咩都傾

96巴 水瓶座
動畫 打機 傳說 王者 返工 咩都可以9up下
歡迎負能量

98巴 夜鬼 努力咁嘗試緊早訓
讀緊電腦 歡迎交流
免費提供樹窿
歡迎任何人搵我傾計

95巴 放負閒聊，甚麼也可。

97巴

想識絲打長傾

96巴
希望識到真朋友 長傾
平時都係鍾意聽舊歌，台灣歌 打機打波
傾咩都可以 最緊要大家想傾

啱啱去左台灣讀書,想搵下有冇其他台灣留學生
無聊搵我傾下計都可以,巴絲都冇所謂
利申 絲

93巴
返工返到悶
有冇巴絲吹下水?
利申 話題終結者

91 絲
想同其他人傾下計
互相支持下

唔得ge

97巴 思想成熟
對香港好絕望
想揾反啲念野長遠啲既人傾
男女不拘！

97巴 讀三大
而家exchange緊好悶
巴絲唔拘，志在吹下水
咩都傾得，一齊瘋狂分享下聽歌影相旅行叫春啦
tg: morula

92巴
鍾意四圍搵好野食
會做運動，跑步同游水都ok
睇書睇劇睇戲，鍾意睇歷史，其他例如社會科學都會接觸下
歡迎絲打add我

96巴 返工人生

悶就悶左d 但有咩好怕喎

可能出左黎做緊野就會係咁

唔好怕我煩就可以

tg id:JSO817

40 戰後嬰兒
只限今天

95絲 未必成日覆 希望keep到長傾

88年巴打
歡迎搵我傾下計
另外都想搵D差不多年紀的巴絲一齊玩下音樂

96 巴 讀緊final year
正常樣 做開gym同打羽毛球
想識絲打
我會得好快的

97 巴

98巴 鐘意運動 講野 坐唔定
如果有文靜既巴絲黎傾下計就好啦，相反既性格
希望有人add同搵到長傾架啦

96巴
有父幹
想識朋友。

而且想找一個想做生意既partner

95巴搵絲，返工人生想搵人傾吓計，又想搵人過黎我呢邊陪吓返工咁，健談轉數唔慢

如果你唔係coconut就搵我啦，希望熟到

95內向絲
社交圈子細 想搵人吹下水
未必經常秒回

18巴 陽光運動型 靚吾靚仔見人見至
想識差吾多年紀嘅絲
長倾 覆得多 可發展
吾好倾倾下突然消失

真係好鬼悶

[quote]18巴 陽光運動型 靚吾靚仔見人見至
想識差吾多年紀嘅絲
長倾 覆得多 可發展
吾好倾倾下突然消失
tg:Altm

用文字出軌

93巴 樂觀有禮 想搵人傾下計

97巴
啱啱wh完返到香港
招巴絲吹水 咩都傾得
可以互相分享下旅行體驗
加完hea覆個啲就算啦

返工返到想喊
想搵人吹下水減下壓

95內向毒巴
唔想再同女仔傾
所以只搵巴 希望長傾先好加
鍾意睇波、行街、睇戲、食野
最近開始學日文

94巴 外國讀書番黎做奴隸
男女都可以黎傾嫁 好樂意聆聽同分享
最緊要唔好成日藍tick我
tg:

91 巴(差幾個字就92 )
平時扮完工就鍾意去玩 食好西 周圍睇日落
做9upper/樹洞訴苦/開心share都得
巴絲都招 想識多d朋友

p.s 有儲開波鞋就最好 無都無咩所謂
想睇下靚波鞋相都可以 實有一對岩你心水

98巴
畫畫 | 藝術JJ | 聽歌 | 攝影 | sentimental | aesthetic

平時返學好無聊，想搵人傾下計 (最好係絲)，9up/傾心事/樹窿無任歡迎。

"photography is an immediate reaction, drawing is a meditation"

feel free to chat:

94巴
搵人傾下計 睇戲 波鞋 運動都岩心水

95巴

前排有個固定長傾消失左
希望揾到個人可以分享下生活瑣碎事

95豬仔
咩都傾得
TG Pig95

95巴 有無人未訓傾陣計

97巴 加我吹下水

99巴 retaker 好悶

96巴 184
瑞士讀緊書
想識下新朋友
巴絲都冇問題
盡量秒覆
時差/返工可能會覆得慢少少

180高 27歲死老野
想搵個可以長遠發展既絲 唔介意年齡身型順眼就好
btw美極唔好加過唔自己果關

94絲 扮工開始悶 搵人吹水解悶

長傾秒回
98巴
有冇淘P巴打一齊健身

91巴
扮工秒回, 想搵人長傾
9UP / 認真傾 / 樹窿......咩都得

94巴
design撚
純粹扮工時間吹水閒聊
好電影/音樂/煮野食

94巴
design撚
純粹扮工時間吹水閒聊
好電影/音樂/煮野食
岩岩漏左條link

習慣一個人同鍾意一個人嘅生活嚟傾下

想搵絲想發展都好close嘅朋友
唔單止文字上交流
得閒可以出街 去玩做下運動
玩開gym 希望可以交換技能
95巴

94巴
秒回（平日期間限定）
各種生活疑難學業壓力感情困擾諮詢
歡迎9up發洩講故事
最後搭單講對句

想識絲呀⋯⋯⋯⋯

練習9up能力
講咩隨你，比較想聽你講開心野

94巴 做緊野一年 歡迎聊天泡茶

96巴 想搵絲打傾下計 希望可以長傾有機會想發展一下

吹水求消磨時間
92絲 巴絲不限

傾心事找我

96巴 sporty type year4
三大社科狗，希望都係搵番sporty既女仔
一齊做下運動

94水瓶絲，單身
住大埔，夜晚得閒中意踩單車
中意日本野，聽歌，攝影，希望識到非厹既巴打
如果岩傾，性格夾可以發展

90巴 melb/london grad 回流香港
時裝 音樂 藝術 電影類
香港生活苦悶 想分享同9up既搵我

做開占 讀緊U...

80 青山逃犯
有野就講
有屁就屙屎

93 貓奴絲

水瓶
長期扮工
on shift
想識可以去食去玩去行街睇戲唱k既貓奴frd
特別平日朝早得閒果d

26巴 秒回
9up / lol / 放負 / 心事

92 巨蟹巴
毒撚
扮工中
秒回

94絲

我甚麼都不是

94巴 有興趣巴絲都可以搵我 秒回 暢談天南地北
Tg: shychun

92巨蟹巴
中醫愛好者

90後巴打, 歡迎吹水, 只要你肯應我我就會同你吹到佛誕, 但佛誕過左我都會繼續理你

94巴讀緊U 返學好悶 盡量秒回
貓奴肌肉矮撚鐘意游水跑步間中gym
唱k聽歌 學緊攝影不過係影景
想識下絲打 岩傾可發展

95 nursing巴 170
踢波 跑步
有玩傳說既巴絲搵我一齊玩啦

97 yr3 正常巴179
打開籃球同做gym
鐘意edm 出夜街同出黎飲野
想識絲打

90 巴 工程撚

睇戲/打機/9up/漫畫/樹窿/
笑容最可親 服務夠欣殷勤
大多數時間都得閒秒回
唔駛咁拘謹，隨便講就得，我講好多粗口

92年
港島巴
高之外無咩特別
失戀失左一排
其實都係搵人吹水

18巴 中等樣 陽光運動型
想揾差唔多年紀女仔傾計
長傾 唔好傾傾下消失

97.巴

98巴
畫畫 | 藝術JJ | 聽歌 | 攝影 | sentimental | aesthetic

平時返學好無聊，想搵絲傾下計 ，9up/傾心事/樹窿無任歡迎。

"photography is an immediate reaction, drawing is a meditation"

feel free to chat:

88巴 想識下朋友 男女都ok

18絲
依排好悶。。
有冇巴打陪我傾計

代朋友post

87絲單身
悶，秒回

97巴想搵個唔hea 覆既絲打長傾
鐘意廣東歌

97巴
盡量秒回
岩傾就好

92巴 射手仔
鐘意錄音多過打字
office hour除外

想傾電話

秒回

93巴巴

93巴 鍾意唱歌 行山 壁球
可秒回 有興趣可點歌交流下

92巴 緣份話嚟就嚟 話走就走
快啲一齊9up吓

96年巴
長期秒回
想搵個絲長傾

99巴

想同有過sp過女仔傾計

98絲 好想做廢青

94絲 悶 失戀

94絲 垃圾 好想完 好唔開心

加我啦

98巴
好悶 搵人9up下

95天秤巴 搵水瓶同雙子絲 吹水

[quote]93 巴
鐘意影相 行山郊遊
鐘意結他但唔算叻
一個人主動久了, 會很累
所以想搵一個鐘意傾計 相處舒服既絲長傾...
順其自然啦

巴、在職人
30+
沙田人

無聊時間不少，歡迎閒話家常，或深度討論

97巴
招人吹下水 可以長傾
平時會做下gym打下波
返學好悶 得閒搵我

Tg: CKel713

89巴
運動撚 旅遊食野撚 貓奴
做緊fashion industry
平日鐘意踢波/游水/gym/寫文/周圍食
A5
搵絲打傾, 或者聽你故事

97巴
無他 想認識更多人
你肯講 我實覆

96巴 天秤座
搵人吹水 秒回

97巴
想長傾既可以搵我
最開心可以互問問題

Year 2 上堂食飯行街睇戲咩都自己一個
Bad texter TG keep唔到仍然desperately搵個長傾
電影政治歐美音樂
感情單戀變尷尬但仲掛住
都可以傾下

搵人吹下水 幾乎秒回
食好野 跑步 睇戲 波鞋 9UP 是旦一樣岩既就傾下啦
咩人都OK

98夜鬼
無聊r水吹
業餘樹窿
歡迎巴絲打
小弟讀電腦 歡迎交流

98巴 無他 想知係咪真係會有人搵

95巴
185cm搵人9up
深夜秒回平時盡回
最好絲打

91巴
想揾人吹下水 hea下時間
鐘意唱歌聽歌，有打LOL，9up，睇下美劇
傾乜都無乜所謂，想揾一個9up能力強嘅吹水 愈搞笑愈好。
等待獨遊之

93巴 男女歡迎 乜都可以傾
Tg:

94垃圾巴 想死好多煩惱

好唔開心 想搵個社工型巴絲打開解

188 92 斯文撚 搵人吹水 食辣 睇戲/唱K
男女不拘，唔要Gay，多謝

92年
港島巴
失戀失左一排
其實都係搵人吹水

97巴 想識下絲打

97巴
想識個長傾唔hea 覆既絲打
鐘意廣東歌
好悶啊今日上堂吹下水

91巴
扮工好悶, 冇野做會秒回
想搵人長傾, 一齊磨下時間
9UP / 認真傾 / 樹窿......咩都得

89工程巴

有無樹窿 tg交友不順

93巴
180左右，最近開始健身操緊大隻，間中亦會跑步。
喜歡日本。
鍾意聽日文歌。
喜歡貓，狗，兔仔。

基本上咩都傾得（運動，旅遊，飲食，音樂，打機，生活大小事），歡迎有心絲打add我傾下計，有時未必能秒回望多多包涵。

好奇一問，點解d人成日轉user name? 唔想同之前d人繼續傾？

btw, 扮工得閒吹兩句@waichungtong

絲
朋友不需要多
真心對待就夠

69 慰安夫

95巴
充當感情信箱
有咩煩惱都可以同我講
睇下我幫唔幫到你
想R水吹既，都可以搵我

89 巴
好L悶
吹水吹水吹水呀

ID:

99絲 愛好電影文學indie歌 想識真心frd

96 巴
最近對未來出路好困惑，想搵人傾計
傾咩都得，識下朋友
鐘意聽音樂，睇韓綜，讀韓文
巴絲都得

歡迎壓力大既巴絲呻
（持牌心靈療養師）

94 巴 秒回

95巴，咩都傾下啦

30巴

小妹妹唔好add👋🏿

93巴 想識新朋友 巴絲皆可
eq高玩得笑得 有時只係講笑唔好認真
返工比較得閒 盡量秒覆

都冇人搵我

96巴
鐘意唱歌 做gym 做運動 會影下相
歡迎r水吹
得閒會唱下歌
高180cm up

單字/emoji/hea覆 不回

92巴
港島人
吹水
失戀
做廢工

89巴，長居袋鼠國
工作關係不秒回
9up friendly

94巴 無聊R水吹

90s brother. 178cm and 65kg. Black frame glasses and Long sleeve shirt lover. Enjoy outdoor activities and cooking.

Just want to find a lady with secret talk and secret life.

PS: Your choice is Yours.

94巴 170 剛失戀
為擴闊社交圈 加識女仔 傾咩都得

成日打少野

97絲
平時圈子細 希望可以識到人長傾
平時好悶

96 巴
讀緊engine 識得彈琴
平時鐘意睇戲 可以同我吹下水

影相露營行山影相踩車
食好西飲咖啡
打機睇科幻片睇文史哲書睇展覽

98巴
讀緊電腦 歡迎交流
業餘樹窿
平時打機會打傳說 鐘意可以一齊玩
歡迎各位巴絲搵我傾計等緊你地text我

91 巴，

拍長拖失戀左幾個月，叫做放低左9成9,失戀想揾人傾訴可以add我大家圍下爐

個個星期都行山，想星期六日行山/平日行夜山都可以add我

99巴 181cm
讀緊hotel 中意打鼓
想搵長傾 傾咩都得

94巴 183
想揾人分享下生活
鐘意 運動 戶外 睇書 聽歌 睇戲超鐘意攝影

聽說講R水吹會多d人搵

92巴
傾咩都得

絲
無野做R水吹

88 工程巴 天秤人
超級正能量 性格好開朗 成日都好開心
份人乜都傾得 9up 得
歡迎負能量型既人加我放負
等我幫你吸哂佢

另外有冇讀緊社工既巴絲
突然對哩行好有興趣
可唔可以分享下

漏左條link

92巴打
港島人
有無人想吹水

Ingmar Bergman
識嘢喎絲打

想聽你既感情故事
TG:hollowlonelycold

97 鐵達尼號生還者
成功逃脫

99絲 頹頹地想搵人吹下水

94巴
歡迎鍾意唱歌巴絲
可以tg唱有野搞下唔洗咁悶
另外都歡迎吹下水但不秒回

96巴 175 返intern

18歲 168高 A0
中上樣 皮膚遍白 + 靚
可惜身高係我個缺點
如果唔介意嘅話
有緣嘅希望可以做個朋友
熱愛唱歌 跑步 本人唱功還可以
成日講野引到人笑 熟左嘅話
較鐘意可愛型女仔😄

96巴
秒回人士，近排有煩惱，想搵個絲傾訴

96巴 唔知有冇人搵

97絲
想搵人傾計
咩都傾得
開心野 唔開心野 都可以講
唔會hea覆

89肥巴 天秤座 單身
鍾意動漫 睇電影 畫畫 推理/網絡小說
勁鍾意去食好西 睇靚風景
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作

搵絲打長傾 希望大家都會搵話題 做朋友係雙向

99 巴
間唔中鳩up 識開話題 唔hea覆
有無差唔多大嘅絲 傾下計

98絲
想搵個自認講野好笑既巴絲9up
或者認真長傾be fd
打機電影劇集音樂食好西都岩

96絲
只係想輕鬆搵人吹下水 9up下
唔做樹lon

97絲

lm

張profile pic

94絲 鍾意9up，依幾排有留意下indie歌

20歲巴打搵絲打長期傾計
做開gym身型bulky帶點少肥
打開波 可以一齊跑步行山
皮膚淺啡 識煮野食同整甜品特飲

利申：鐘意肉地肉感女仔 或者大隻又橫 sporty tanned skin女仔

善用起底功能

係外國好9悶既92女人
greenteabitch

1000